[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (84) - 說好的mini cb呢

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 “裴柱現額頭勁靚”(會員編號︰#23152) 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

啤粒 official logo

Red Velvet Official Lightstick

2019 Season Greeting

***********************************************************

Power Up 一位粗卡

15/08/2018 Show Champion (1st win)

17/08/2018 Music Bank (2nd win)

18/08/2018 MBC Music Core (3rd win)

19/08/2018 SBS 人氣歌謠 (4th win)

21/08/2018 The Show (5th win)

22/08/2018 Show Champion (6th win)

23/08/2018 MCD (7th win)

24/08/2018 Music Bank (8th win)

26/08/2018 SBS 人氣歌謠 (9th win)

30/08/2018 MCD (10th win)

Summer Mini Album - Summer Magic (06/08/2018)

01. Power Up (Title)
02. With You（한 여름의 크리스마스）
03. Mr.E
04. Mosquito
05. Hit That Drum
06. Blue Lemonade
07. Bad Boy (English Ver.)

'Power Up' MV

'Power Up' Performance Ver.

Power Up Live Stage YouTube Link

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

2018.04.13 Music Bank

2018.04.21 Yu Huiyeol's Sketchbook

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)
MV

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

[STATION X 0] 슬기(SEULGI)X신비(여자친구)X청하X소연 'Wow Thing' (28/09/2018)

[STATION X 0] John Legend X 웬디 (WENDY) 'Written In The Stars' (19/10/2018)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

Moon Byul(문별) SELFISH (Feat. SEULGI(슬기) Of Red Velvet)

양다일 (Yang Da Il), 웬디 (WENDY) '그해 여름'

迷你一輯

Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

迷你二輯

The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯

Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

迷你四輯

Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

[url]
빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Red Flavor Live Stage Mix

正規一輯

The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯

Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

'Peek-A-Boo' Teaser Part.1

'Peek-A-Boo' Teaser Part.2

正規二輯 Repackage

Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

'Bad Boy' Opening Title

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #IRENE

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #SEULGI

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #WENDY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #JOY

'The Perfect Red Velvet' Character Trailer #YERI

日本專輯

First Japan Mini Album - #Cookie Jar (04/07/2018)

1 #Cookie Jar (Title)
2 Aitai-tai
3 ‘Cause it’s you
4 Dumb Dumb
5 Russian Roulette
6 Red Flavor

#Cookie Jar MV

Bad Boy Live YouTube Link

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

2017 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

2017/07/14 Music Bank

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

偉大的誘惑者 1-32 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Etude House

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win
7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

07/02/2017 (1st win)

Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)

MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

Bad Boy

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞

演唱會

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet 1st Concert – Red Room – SURROUND VIEWING_TEASER

Red Room - ZOO 飯拍合集

Automatic

Red Velvet Second Concert: Red Mare

2018.08.04-05
Olympic Handball Stadium, Seoul

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

開 post template

啤啤主要飯拍站

團飯拍
Gallrof - Red Velvet

94 Line
Rocket to the Planet

高祖
think B
B-329

宅熊
Sensible K
irreplaceable
슬기가 쏘아올린 작은 곰
네 눈 안의 우주

承歡
ENGM
AQUA MOOD
웬에버 [WENever]
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer
AdorableCandy 어도러블캔디
Be A Better You
Beautiful Moment

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

Power Up

The last of Reveluv

果然cb先識番屋企

啤粒留名等cb

新post留名

有冇an機巴打down完sticker可以send?

lm~~等season's greeting同cb
ios表示裝唔到sticker

可以呀 但點用tg俾你?

留名

其實我都唔知係咪可以經whatsapp send sticker 諗住留tg先再留電話

好

團飯留名附上傻熊

留個靚名

好正

ios唯有偷屋企人部an機翻黎過sticker

叫巴絲幫嘛
唔該岩岩2位巴/絲

DL個beta apk再過sticker都係5分鐘內搞惦

好感謝整個sticker 既巴打

如果用ios又想用sticker 就搵個用android嘅朋友/屋企人幫手啦 應該頭先試過係可以正常由android send過去ios

Lm

回家留個名

唔睇宇少啦？

熊啲英文

一聽到熊講英文就諗起s3既adidas puma

LM

巴/絲可唔可以幫幫手

唔該

嚟緊4日dj歡

正評留名

又有新歌聽啦

車厘story

美場都有埋

想念my wife

冇了，韓場先有機會了

HotJoy冇跟行程喎

我白菜係到諗緊乜

我車厘

個丸子頭頂住頂帽好好笑

咩pose嚟

推一推
icc就快100m了

2個係後台打機

熊同車厘玩格鬥game 熊真係揀左隻熊玩

熊隻手純熟到呢

cb

忙內line做緊乜

痴線

膊頭仔

手機又有新圖用

用下先

已save

我白菜

Wendy 首goodbye OST 係咪今日出
好好聽

好好聽

歡d OST真係

歡

我聽到停唔到

聽日就DJ歡啦

留名
歡啲ost真係好正 之前佢唱d day個首真係好好聽

新po留名

媽媽而家先留名

嗚呀車厘女友feel到
第二張 想錫

呢排好忙呀！

好靚

啤啤好似搬宿舍？

都講左一派
好似話過幾年就搬

見歡好似頭先講
個節目好似幾正 好似真係同觀眾吹水咁

joy都有係睡衣朋友到講

買未

買海報送維他命？

我認衰仔 冇睇
淨係睇左同歡出嚟早啲果集

佢up ig咋 唔知係點送野

幾好睇既 允珠帶住門面帶得幾好
雖然成套野係酒店廣告雜誌

好睇呀都

飛晒d hard sell位黎睇最好

睇第8集先
酒店設備反而冇咩興趣

想買

Wendy

就係介紹酒店果d位最悶

收工啦

歡歡

車厘仲未訓

仲要專登補翻個comment話自己係車厘

要cb了

5th mini album really bad boy
6th mini album really really bad boy
7th mini album really really really bad boy

繼續bay boy風格正

一位不是夢

CB! 啤粒們歸位!

永續bad boy

really bad boy
下隻係咪 truly bay boy

又有英文ver嘅主打喎

好鬼正 really bad boy
Wholeheartedly bad boy

正呀
好中意bad boy concept

返黎了

孖辮歡

Really Bad Boy RBB
I like it

我熊

The Red
The Velvet
Perfect Velvet
The Perfect Red Velvet
Bad Boy
Really Bad Boy

#聲稱不撒嬌的Wendy

10款小卡

佢撒嬌王嚟 扮乜

每人2款咪算良心
未見識過其他團每人幾款再分小組合同團卡?

又10款
今次幾封先
butterflies好似好正

冇睇過其他團

哦

重組句子

見啲預售網得一款賣
希望有類似light me up / perfect 10 既歌

Velvet

使唔使借支燈俾你去睇打歌呀？

尋日買咗機票啦.....

唔使去睇你個12個咩

啱晒你時間啦，睇完八個可以睇多五個
知你無啤燈架啦，要就問我借啦

歡唱velvet風既歌正到

又要買碟了

竟然無野抽

SG有野抽架咩？

輯相好似好靚咁

出左隻暖蛋

因為今年多野到傻
好似最尾條手繩竟然唔係五抽一係送全套真係太神奇

pre order送既photo card 咪5抽3

pre order送嘅就唔係佢本身盒野嘅product黎啦
講緊佢最基本，連walk in都會有嘅野

有無人有性趣一齊買

下星期睇完12個 隔一個月再去睇8個

八個會被屌打

real rich

睇晒20個真有愛
唔爭在睇多5個啦

係咁行嚟行去做乜

都要預錄時間唔撞

學我熊

丸子頭真係好得意

歡係咪同世正係親故？
聽日會去歡個節目

世正96 不過fd底

今日開始又要晚晚捕住

出3個星期預告咁多?

雖然覺得唔會咁快晚晚有teaser放
但問題係唔知邊晚會開始放

應該2星期倒數會開始出嘅

歡一做電台就勁多圖 好正

靚到

歡呀

攞住成箱提子

歡媽

啤啤去左睇bp con
早知就唔咁專一去睇埋一份

睇bp定蝦翁

車厘去左睇KEY師兄

報個數先
夠6人成團
太少人會唔抵

咩蝦翁

Me

咁望住我

兩個拍埋一齊我歡仲靚仲細個啲喎

係偏心嫁喇

我歡

原來收養埋

叫太陽呀

彩兒終於有狗仔 唔使俾人diss冇養過狗

隻狗我黎

反而想知點係宿舍養 咁白菜咪

冇野了 係屋企養唔係宿舍

咁咪好少機會見到

宿舍養應該好少時間有人理佢

突然間下星期RM就見到菜同hotjoy

正呀

係屋企同門面玩緊

hot joy隻狗仲得意過佢

熊用翻之前幫雜誌影果輯相做WP

Ace熊

門面俾狗玩

今日錄影見到門面跟身果啲細鏡個後面係BB果個圖

個咀仔想錫

今日到車厘同熊睇BP

又係佢地兩個上

今日有圖 琴日嗰個應該係流料

車厘真係好得閒 前輩啲音樂劇 CB舞台 演唱會 再加埋佢啲fd嘅演唱會都差唔多去晒咁制

呢排我太忙陪唔到佢

俾狗撚狗
好搞笑 有小小嬲豬咁

我菜

有聲圖

好似第一日係門面菜龜

龜去兩日

這些機會

faker

菜

聽一聽心情都靚d

斬

海豚音

人生贏家
可以用興趣揾錢
仲要同熊joy合照上節目
但收到風faker鐘意嘅女團唔係啤啤

係咩？ 係邊隊？ 因為我都係聽講佢鍾意啤啤

佢聽完首歌都唔知叫咩名
仲話鐘意啤啤

0:06-0:30

佢好似本身真係女都唔望多眼果啲嚟 反而我係驚訝佢會鍾意女團（雖然唔知係咩程度啦 ）不過我見佢上次up得出啤啤有邊個

老實説
我沒有超愛這些女團

好提子

WP

靚到傻

出賣經理人

五隻小可愛

Erik

好qq

今日個culture day

歡越黎越似賢妻良母

忙內line 個look qq

話晒都世界冠軍呀 比下面好wo

代言新驚

張菜又畫得幾似

牙joy 件衫

孖辮車厘

梗係覺得係拍完新mv果陣順便影埋

證件套

好期待

買買買買買

呆咗
btw買

幾時會有人將sm出過既野帶晒上身
一定好好睇

訂完碟數數手指仲有成半個月
好難捱

啱呀 呆等teaser

到時仲有SG

SG入面D野真係好鬼吸引

我都Thinking of you

係synnara買好似送一套5張書籤

好靚
但揀咗第間了

一份用一份收藏

跳娘娘首歌

Rich

跳bbibbi

車厘好熟 果然係娘娘飯

佢地唔係會做娘娘韓場嘉賓呀嘛…

我簡左11street

玩到咁癲

最鐘意既偶像集合左
諗起都覺得

我揀咗芯士多

11街+1 係咪話送小卡果到有伏？

去未

唔係photocard 5抽3咩
到時拎啲photocard去換書籤

飛啦仲諗

咁應該我睇錯

都係9估啫，未必真係做嘉賓架喎

我車厘無F架
你躝啦

個套好靚

見到11 street好似可以cancel order
有機會轉到第二間拎書籤

買買買

張卡係之前cash bee果張?

係呀但我有了

我都係

兩張唔同架喎…

咁都好啲

龜抽一齊ig live緊

呢兩張靚到仙到

抽個airpod原來係車厘送

有愛+rich

小蠻腰

勝完bb太瘦 下次同我食返多d野

石像白菜風雨不改

以為同一張相

新節目喎

之前都好似有段片
真宅熊

歡去左人地婚禮唱歌喎

正 又有得跟大神搵食

仲有申英姐姐

好似bb

五隻野

門面又同朋友去左做狗義工

今晚RM會有新歌聽啦喎

唔知白菜同邊個couple

世燦

我未睇呀師兄

去Youtube睇live啦

首歌

唔好劇透啦好嗎
你咁樣其他人唔使睇啦

He's really bad boy

估唔到係呢度中rm劇透

原來下個禮拜rm仲有佢地

女人味

新歌好正
隻舞

【instiz】确定女团’老幺‘组合成员了
内容:’老末儿们‘被邀请去圣诞晚会
1.Gfriend 艺源 (1998)
2. #RedVelvet #Yeri (1999)
3.Twice 彩瑛(1999)
4.OHMYGirl Arin(1999)
5.MoMoland Nancy (2000)
6.Izone 元英(2004)
Dispatch邀请的圣诞晚会女团老末儿组合

岩晒你地啦

dl定聽日慢慢睇

我熊幾時先換走個金毛

96親故做義工

都未過cb期

竟然連teaser都未出直接係rm跳左同播左歌先

已經想無限loop新歌

初初以為會係velvet風 但聽落似red多啲

係
He's really bad boy 嗰到真係killing part 好正

oh my god 果度又係超洗腦+好正

白菜終於up野

我菜靚到痴線

ff game嚟講可唔可以俾啲水準

等下啦,遲啲有語音嫁喇

但好核突 整得

粉藍

bb ar

白菜望到歡個rap樣忍唔住笑

原來仲有Fnc TS Cube玩架

人打機我打機
btw 斬

0:40 - 1:27 係佢地埋去聊Faker

唔想知

咁耐都冇野睇

陣間2:50vlive有得睇各團忙內party呀

除咗啤啤全部團都冇睇
同埋我要嘅係ig洗版啊

記錯時差 香港時間1250先岩

有手腳去應徵做電莖師未

去 98

家族照都要企 C 位

有冇人睇緊個party呀？

我老婆

qq車厘

仲有一個post
ig就齊格數

就快倒數一星期仲係乜都冇 sm

熊染番髮啦喎 但唔知係咪光問題好似又染左第二隻色？

似係染左 , 之前頭頂新生既黑毛都無埋

咁都比啲站姐野生捕獲到？

去咗拍遊擊約會…
同d路人影相玩遊戲啦

傻熊招牌傻笑

嘟嘴cute到

粉藍都有嘟

94line真係靚到痴線

咀左落個mon

矛joyb?

我忙內line

狂食

見歡食我都想食

行開啲啦

食完白菜食過果碗再食歡食過果碗

門面隻狗

彩兒bb

No妒忌我地一齊食

清識玩

我熊真係世界級可愛

Joy bb

你啊 笑嘅話 我都會 好開心架

呢幾張真係

菜食野果張真係不行鳥

第3第4張

好想做粥

Cutecute菜

唔知一陣ig會唔會有野睇呢

sm開始左訂碟 可能有

睇睡衣朋友笑鬼死我
隻熊玩機動遊戲
跌咗2000won

開始洗版了

正到呢

啲造型

終於出現了

Poster啲造型好靚

熊型到 girl crush

大圖

暫時出左3張teaser
邊張做poster都咁正

有冇人同我一樣ig岩岩先彈通知？ 真係唔該晒

準時11點要自己開ig la

我岩岩先彈

我分咗幾個鐘黎彈

我老婆幾時都咁正

後日歡同師姐開Live

貴氣

我bb好cute

伸脷

走開啦

我菜b好正

靚菜

公主菜

長腿擔當

阿菜

阿菜真係靚到癲

點解可以靚到咁

專輯入面有首歌嘅旁白係歡寫架喎 但唔知旁白啫係點

D社

諗起Lady's Room開頭

英文narration

外國啲magazine有啤啤

咩相嚟

早1 2日有po過上嚟 有本magazine同熊一齊影果個

Vogue Korea 12月號

30號 4點CB

仲有幾分鐘
應該係琪琪?

HotJoy

今晚到JOY , 聽晚先琪琪

Hot Joy
點解個個都靚到癲晒咁

女王concept

災
最尾果張隻野

等睇又有人改圖變做JOY隻狗

今次仲唔係PAB嘅後續？

PAB

違和感極大

係twitter見到有張係抱住喊緊既熊 , 但係搵唔翻

最低果張想點

啤粒眼利到

神探

有冇解說 唔明

左面果張係熊個新綜藝節目嘅宣傳片果陣跳舞果個look
右邊果張係啤啤今次cb個poster歡果對鞋

sm
洗唔洗資源重用到咁

但好似間接認證歡著到熊size嘅鞋
有冇csl要送鞋可以參考下 我熊好似係著265mm

熊好似得230mm
265 = 43啦啵

睇黎係記錯scale
我剩係記得個碼數好似係宣美上網查到

咁265係邊個

我老豆

屌貼多左張

人生第一次接觸kpop就係因為sulli
佢生日仲要同我菜同一日

靚到痴線

車厘

嘩第三張真係

金色背景個個都靚到無得輸

咁都重覆？
不過真係好母女feel

原來阿菜整咗macaron俾抽食

爭張櫈就完美

女皇椰

啱啱睇返
第五集采訪94line嗰度笑死

劉在石套最近的孩子們既預告見到熊喊

熊係易喊嘅..
但係我會好好安慰佢架啦

RM好似真係幾好笑

今日果集RM中字

都係冇櫈

最後個張好似

大圖 , btw熊teaser頭髮又金又黑咁搞笑

世界級熊
隻手套真係好PAB

熊

熊啊

金熊

29號有vlive睇

29號晚7點坐定定啦

第2張

第三張個袋正
不過已經買咗個新

竟然見到有袋

咁真係幾靚

irene test

passed

Teaser都未出齊 啤粒已經腦補緊係西洋棋

出咪出
對啤啤有信心
拎唔拎第1都無乜所謂
佛系追星聽歌
真愛唔介意佢有無獎

你走先
我地頂唔住

勿念

老闆娘都唔識 宜家當紅炸子雞，作為歌壇一代天驕,風靡萬千少年少女，連ai都拜到佢石榴裙下，而每日36小時不停欣賞佢嘅歌藝，將運動帶入音樂嘅世界，前冇古人，後冇來者嘅划水門當代掌門人。

cls

人間路易·威登個朋友

嚇死 一開ig就係心口位張相

大圖 , 最尾果張

真

我歡
大長腿嗰張

第3張睇落以為高過門面

金色背景5個都真係影得好靚呀

歡性感到

真
呢set周邊一定要全掃

我要守護承歡

嚇親x2, 然後秒like
好靚呀歡兒

嗰張zoom得大到.. 我嗌咗出聲

sm啲揀相真係

熊最尾果張好揸流攤FEEL

歡啊

長腿擔當呀

歡靚得好離譜

金嗰set最靚 之後係第一張大頭嗰張

金果set最靚+1 之後我會揀第2行

我五隻野都好靚

我唔想睇呀 歡呀著多d好嗎

係覺得熊副超有少少怪 其他真係冇得輸

所以去左睇宇少?

我歡張 圖

上水啦咩

Comeback點都要回家既

好掛住你

gay

佢好靚仔

想識

邊個家 宇宙之家?

我睇開車厘多

躝啦

收皮啦

就CB都仲蕊緊既啤粒...

無左下半身

菜好似copy and paste咁

twitter 有

2019?????????
sm你做乜撚啊

Sm比啲心落去好冇呀

so good 係唔係歌名黎

’RBB(Really Bad Boy)‘ Track List:

Really Bad Boy - Kor & Eng ver. (R&B pop dance)

Butterflies (Pop punk)

So Good (R&B future bass)

멋있게(Sassy Me) (Urban pop dance)

Taste (Old-school pop dance - Narration by Wendy)

又有eng ver

疑似菜既小卡 , 正到呢

改番啦

偵探啤粒

$M

好似搵晒咁濟 菜另外果張好似係poster果個look

菜好似呢張

熊就呢2張

Wallpaper呀

熊同歡比人見到去拍綜藝喎

去咗拍請給我一餐飯…

其實係咪之前菜同hotjoy上果個？

係

仲有一次係亂入咗幾分鐘

正呀又有嘢睇

輪流上

正呀喂 謝謝

ching用咩app整?

應該係twitter攞
同埋要背景淨色先正常
金色個底唔知點咁

Blk過嘅覆都廢事

個名都好小見
不過我從來都唔封人
所以照覆

我miss咗啲咩

睇黎我完全封鎖左
我咩都睇唔到

same

我都係 咁啱嘅

啱啱補番blk

講下發生咩事？

善用起底功能

我完全封鎖左佢我連佢留咩都睇唔到
不如你細細聲話我聽

TEASER出嚟啦

Teaser 臨尾嗰幾下

睇teaser啦喂

成日入嚟講鳩野搵交打咪blk柒佢 早唔知幾個po一入嚟就講on9野 負皮都食唔少啦

我都覺得正
又係時候loop rm個一段仔

btw今次玩狼人feel?

歡個孖辮頭

part 舞個兩下拳頭打大脾好面善

If Red Velvet says it’s Halloween then it’s Halloween

原來仲有張相

仲有呢張

第二張一開始真係PAB咁

Oh gosh嗰到

等唔到啦,快啲出新歌

冇睇rm咩

就係睇完更加等唔到

RM得果一段仔完全唔夠喉

咪就係

係睇完嗰少少更加想睇晒成首

Yo

Hey

蕊芽

蕊田

中間歡果下尖叫聲好正

水壺滾水嗰陣

遲d係咪可以當個人技表演

。。

咁錯蕩呀

一向係度呀

係隔離po呀嘛

田總

專一菜飯係度

laugh die me la diu

你個名係邊位妹妹。。。

唔知呀
我朋友攞左我電話改
我都要問番佢

係咪今晚7點有得睇 ？

我先係,走開啦

我先係
躝啦你地

唔係聽晚咩

今晚vlive直播，聽日5點mv

返緊工 唯有聽聲

我又係返緊工
好野又有舞台J了

原來今晚已經有vlive睇

今晚有埋舞台？
仲以為係吹下水玩下game講下album咁果啲節目添

趕得切返到屋企

最多咪跳少少劇透下引下你地
唔會有成個舞台睇啦
聽日先初放呀

長裙熊好靚

跳番rm果段

而加睇又睇唔到聽又冇得聽 係咁望到twitter啲人cap圖

聲都冇得聽..

白菜靚到

我歡靚到

我老婆先正

我菜hot joy 熊都染咗髮
仲要紫紫地

乜野手勢黎 , 聽唔明

韓文字嚟(唔識韓文)

人地4個聞食物WENDY走去聞個盒

菜b好正

歡好瘦

熊瘋狂食食食

真係come back vlive黎
吃播黎既喂
新歌呢

食飽先講啦 可能又首首歌都播啲

原來係d死人燈搞到個頭紫紫地

菜冇停過食野

好似講佢地終於可以一人一間房同埋間房係點樣

係咁loop歡尖叫

呢首正

首Taste

呢首都正

butterflies
taste

side track

兩首都好正

隻碟似正

so good

門面係咪同桃子姐姐拍野拍得太耐

sassy me我老婆個part

so good 同 Sassy Me

英文

Sexy dynamite

熊個look靚到

公佈埋小卡？

髮色好襯佢

一收工就完

咁快完左？

8點完了

好似嚟緊又有eye contact cam

都個幾鐘

急不及待想買碟

po返先

仲要等多一日點忍

新人留名

Welcome
為咗圍爐而開ac?

我好似聽到話搬左宿舍

車厘個妝好靚

同埋一人一房

原來尖叫係白菜？

為咗佢地值得嘅

我菜反應好快

好身手

扮咩
而家先肯入黎留名
My wife

又你

車厘搵緊老師學中文呀 痴線佬仲唔狗沖？

我教番得
唔使你地粗心

飯咗幾耐

94

陣間4點就去salon啦 要開始忙啦

入黎特登支持你渣

叫做一開始有留意開啦 不過就冇咁多位大佬追咁貼囉

聽日直接上埋音銀？

支持my wife

好似話係音銀初放

開口埋口 MY WIFE

好似有一次cb又係音放同出歌時間勁近

聽朝預錄RBB, 生放送打埋 butterflies

RF 嗰次…
嗰陣仲係朝早十一點出咗歌但係無mv…
mv 要等人歌完咗先有得睇

好似呢到先會畀人負皮喎你

butterflies

之後仲開埋vlive講

熊呢個look好avril lavigne

我不嬲唔理

新人留名
由RR尾開始追RV到而家
之前都有追過呢個post
多多指教

啤粒們歸位喇

熊呢個髮色 毫無抵抗力
真係好靚

真係好襯 今日live成個look好好睇 仙到

仲有人話車厘似Ariana Grande

歡迎 你個名

咁計 歡都有d似ariana grande

我熊嘅存在就係靚同實力
唔係得把口架

之前係Wonder K concert影，同大家分享下，因為坐得唔近，部相機又唔係咁勁，所以影得無咁清

btw多謝歡迎我啊

已經好清 !

又有人開始刷負皮了
仲要晨早流流6點先黎刷

我五隻小仙女

個上班路痴線佬又出動啦 今次門面笑埋出聲

菜 take care呀

又係日常尾機

眼鏡熊

Wendy好尾機

歡仲著裙 唔凍咩

忙碌的行程又開始了

我菜正到

你都忙左成年 要睇咁多團辛苦哂

我菜講日文真係好得意

你姐

笑果下

RBB好似有2part 雙人舞

咁快知既

今日係呢set衫
不過歡冇左眼妝 車厘換左衫

有人share預錄果啲野嘛

歡同門面又有綜藝上啦

WenJoy

今次首歌好似係新突破咁喎
啲人話歌同舞都有啲唔同咁
好期待呀

熊套衫

twitter 咁快有人買左碟

熊隻角色 爆熊果下好笑

我都見到果個 但冇睇到點解 只係見啲人係咁叫佢唔好劇透

12月8播仲有Key師兄

Amazon 又送早咗貨啦…

我都係見到呢個，仲要7粒鐘前已經收到貨

唔好爭! 打和啦你。

你笑我呀

佢地上咩

歌我就鍾意pab badboy多d
舞就rbb

驚人的週六 我都冇乜留意開綜藝果邊 所以都唔知做啲乜

有新野睇就滿足

幾時到車厘
明明乜都冇都畀人話係sm公主

又嚟搶錢啦

又有新周邊

chewing gum

買滿40000有greeting card 送

Luggage tag, Blanket

係咁多國語言宣傳

想買cushion同blanket

都係嗰句啦,買買買買買

仲有passport wallet

買卡送週邊

passport wallet 1個跟1款小卡

熊講印尼文

我老婆 長髮

短髮唔好咩 ?

睇住music bank 等 comeback stage

好難聽

RBB 菜尖叫果下勁得意
butterflies 有下歡chok聲又係勁正

butterflies高汁過rbb

我覺得so good仲正

miss左 即刻睇番replay先

正到 跳繩舞同骨盆舞嗰到 一開始仲要瞓地
啤啤大發 ！！

要今晚先聽到

另一張究竟係咪雨嬲呢

骨盆舞果part最正

5個都靚到痴線

呢2張

未收工 唯有聽住spotify先

今次首歌同個intro好型啊 首歌比之前嘅歌多咗幾多bass

好得意啊

咁快有晒小卡圖
利申返緊工未聽到

偷聽啦 我都偷聽緊

spotify loop緊

小卡

no good

咪撚搞事啦台主
躝番去隔離啦

入咗廁所聽

live link

真係難聽 唔可以盲撐

咁你咪唔好聽囉
無人迫你
入人po仲要踩鳩人地
想點?攞景定贈慶?

唔係講笑,sassy me好正

你覺得難聽=我覺得難聽？
我覺得好好聽

冇踩 只係話難聽 不喜勿插

Agger

咁咪唔好聽 入嚟同啲覺得好聽嘅人講有咩意思？

咁你咪係公海講 你入po講你expect啲乜？

聽左一次 唔聽了

入圍爐post留低句好難聽 仲要話冇踩

咪理d on9 唔好再引

想睇下係咪個個fans都覺得好聽 係就大獲

原來唔識聽人話
block得

Live係有小小亂 但mv version 就越聽越正

你條撚樣躝啦，係未要入黎搞事呀！
開過新account先入黎玩啦

你地唔好撚理條on9啦…
條友成撚日拎IU個名黎搞事架啦！

Butterflies套衫好正
五個都靚到痴線

iu d歌高質好多

請善用封鎖功能

正過power up
型格既啤啤真係正好多

菜連攣髮都carry得咁好

搵人開新post啦…

番屋企開

定我開呀？我而加可以開

開